##### Elektrotehnički fakultet u Sarajevu
##### Računarstvo i informatika/Stručni studij Razvoj softvera
#### Razvoj mobilnih aplikacija 

 ```
 Na ovom repozitoriju će se nalaziti rješenja zadataka sa uvodnih vježbi (1 i 2) na predmetu Razvoj mobilnih aplikacija
 ```